連登forum is a diamond

麻友係雞，好似有其他巴打post過

你條A09反夠未

我

你係咪😍分身🤔

👆

毀XX

Why u know